[{"names":"Arxiu Fotogr\u00e0fic de Barcelona","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Arxius i biblioteques patrimonials","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.38687264,"longitude":2.181806284},{"names":"Bas\u00edlica de la Sagrada Fam\u00edlia","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.403188985,"longitude":2.174826626},{"names":"CaixaForum","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.371294526,"longitude":2.149575441},{"names":"Can Framis. Fundaci\u00f3 Vila Casas","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.402912812,"longitude":2.194947848},{"names":"Casa Amatller","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.3913381,"longitude":2.16468108},{"names":"Casa Batll\u00f3","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.3916967,"longitude":2.1649608},{"names":"Casa Museu Gaud\u00ed","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.414781293,"longitude":2.155046761},{"names":"Casa Vicens","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.4036093,"longitude":2.1512308},{"names":"Castell de Montju\u00efc","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.3675648,"longitude":2.1685315},{"names":"Centre de Cultura Contempor\u00e0nia de Barcelona. CCCB","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.383883057,"longitude":2.166795152},{"names":"CosmoCaixa","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Ci\u00e8ncia","latitude":41.413267367,"longitude":2.130658424},{"names":"Disseny Hub Barcelona. DHUB","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Multidisciplinaris i altres","latitude":41.4028071845,"longitude":2.1877594342},{"names":"El Born Centre de Cultura i Mem\u00f2ria","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.385641483,"longitude":2.183568044},{"names":"Espai Bombers Parc de la Prevenci\u00f3","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.373639,"longitude":2.1543788},{"names":"Espais VolART i VolART2. Fundaci\u00f3 Vila Casas","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.390963134,"longitude":2.175293998},{"names":"Fabra i Coats - Centre d'Art Contemporani","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.433762956,"longitude":2.190815632},{"names":"Fundaci\u00f3 Antoni T\u00e0pies","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.391522171,"longitude":2.163757744},{"names":"Fundaci\u00f3 Foto Colectania","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.3876349,"longitude":2.1827391},{"names":"Fundaci\u00f3 Fran Daurel","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.369116603,"longitude":2.146724957},{"names":"Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.36863,"longitude":2.159851},{"names":"Fundaci\u00f3 Julio Mu\u00f1oz Ramonet","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.3965689891,"longitude":2.1470359125},{"names":"Fundaci\u00f3 Su\u00f1ol","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.3826167,"longitude":2.1262746},{"names":"Hash Marihuana C\u00e1\u00f1amo & Hemp Museum","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.380783393,"longitude":2.180139311},{"names":"Ideal - Centre d'Arts Digitals","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":2.20267,"longitude":41.39795},{"names":"KBr Fundaci\u00f3n MAPFRE","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.388415,"longitude":2.1960494},{"names":"L'Aqu\u00e0rium","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Ci\u00e8ncia","latitude":41.376477557,"longitude":2.184560919},{"names":"La Capella","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.381057326,"longitude":2.169793857},{"names":"La Model","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.3831306779,"longitude":2.144726596},{"names":"La Pedrera","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Arts visuals","latitude":41.395316302,"longitude":2.162043384},{"names":"La Virreina Centre de la Imatge","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.382498322,"longitude":2.17170863},{"names":"MUHBA Museu d'Hist\u00f2ria de Barcelona","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.384316,"longitude":2.177521},{"names":"Museu d'Arqueologia de Catalunya","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.370153865,"longitude":2.157646024},{"names":"Museu d'Art Contemporani de Barcelona. MACBA","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.383145956,"longitude":2.167830774},{"names":"Museu d'Hist\u00f2ria de Catalunya","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.380668608,"longitude":2.18550348},{"names":"Museu de Cera","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.377099024,"longitude":2.177442932},{"names":"Museu de Ci\u00e8ncies Naturals de Barcelona. MCNB","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Ci\u00e8ncia","latitude":41.410779883,"longitude":2.220482541},{"names":"Museu de l'Er\u00f2tica","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.382282529,"longitude":2.172714946},{"names":"Museu de la M\u00fasica","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.398366625,"longitude":2.184867722},{"names":"Museu de la Xocolata","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.387387733,"longitude":2.181708405},{"names":"Museu del Disseny de Barcelona","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.4025295462,"longitude":2.188065206},{"names":"Museu del Futbol Club Barcelona","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.379059282,"longitude":2.120267204},{"names":"Museu dels Aut\u00f2mats del Tibidabo","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.42174827,"longitude":2.11979347},{"names":"Museu Egipci de Barcelona","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.393626242,"longitude":2.164736478},{"names":"Museu Etnol\u00f2gic i de Cultures del M\u00f3n","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.36906211,"longitude":2.155983304},{"names":"Museu Frederic Mar\u00e8s","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.384173998,"longitude":2.176939205},{"names":"Museu Mar\u00edtim de Barcelona. MMB","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.375949813,"longitude":2.176041471},{"names":"Museu Nacional d'Art de Catalunya. MNAC","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.368853566,"longitude":2.153363173},{"names":"Museu Ol\u00edmpic i de l'Esport Joan Antoni Samaranch","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.366249336,"longitude":2.157076095},{"names":"Museu Picasso","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.385152312,"longitude":2.180834795},{"names":"Palau G\u00fcell","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.3791747,"longitude":2.1744127},{"names":"Palau Robert","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.396100952,"longitude":2.159514266},{"names":"Park G\u00fcell","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.4134251,"longitude":2.1531849},{"names":"Pavell\u00f3 Mies van der Rohe","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.370666,"longitude":2.149491},{"names":"Recinte Modernista de Sant Pau","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Espais d'inter\u00e8s patrimonial","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.4118413,"longitude":2.1744033},{"names":"Reial Monestir de Santa Maria de Pedralbes","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria","latitude":41.395574166,"longitude":2.112056853},{"names":"Santa M\u00f2nica","use_type":"Centres d'exposicions","equipment_type":"Centres d'exposicions","ambit":"Arts visuals","latitude":41.377227254,"longitude":2.175597264},{"names":"Zoo de Barcelona","use_type":"Centres patrimonials","equipment_type":"Museus i col\u00b7leccions","ambit":"Ci\u00e8ncia","latitude":41.386823,"longitude":2.190346}]