[
    {
        "name": "Arxiu Fotogr\u00e0fic de Barcelona",
        "use_type": "Centres d'exposicions",
        "equipament_type": "Arxius i biblioteques patrimonials",
        "ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria",
        "latitud": 41.38687264,
        "longitud": 2.181806284
    },
    {
        "name": "Bas\u00edlica de la Sagrada Fam\u00edlia",
        "use_type": "Centres patrimonials",
        "equipament_type": "Espais d'inter\u00e8s patrimonial",
        "ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria",
        "latitud": 41.403188985,
        "longitud": 2.174826626
    }
]